[行動] 封關 停駛 救香港 2020 1月23日

封關 停駛 救香港
高鐵西九站抗議行動

訴求：關閉大陸入境香港口岸、
高鐵停駛直至大陸疫情受控
日期：2020年1月23日(四)
時間：下午4時半
地點：港鐵柯士甸站D出口